班狗其實係咪真係索撚咗冰？

有索野就一定架啦
問題係索左咩野姐

一定有索野，太多單

i think 食左冰果 d 人
正常過你幅圖嗰啲嘢

蒙曬面 做咩都得架啦 又唔會有後果既

有d純粹智商低

所以黑警高層話要驗毒會有好多反對聲囉

無先出奇呀